香港邊到有賣佳德鳳梨酥

上網見有代購網160蚊盒
有邊到會抵買d

垃圾都賣廣告

剛剛先喺台灣買完

係開心嘅

台灣7仔有得買

直接運黎香港
但好似仲貴

Thx

咁有咩好推介

微熱

定係一定要食假鳳梨酥

微熱個隻算係土鳳梨酥

土鳳梨酥同鳳梨酥兩樣野黎,好多人唔鍾意食酸

土鳳梨酥口感好好多

微熱hk有賣 都唔錯

香港個隻係用死一季嘅土鳳梨
台灣四季都用

但我都係鍾意食甜d

佳德堅好食

依家剩係鍾意食佳德同李儀

巴打有無食過佳德其他味？

老人家唔敢挑戰新事物

必定要買
係台灣仲要買啲新鮮出爐，即食

我上次太多人排隊 無即場買
係酒店訂

平日朝早去無咩人,下畫去就大排長龍

鳳黃蘇
正到仆街
上次幫人買自己買左一件試
番到香港好後悔